下一個戰場會係28號左右

政府想慢慢磨損我地的士氣，我地坐係度無目的尻佔只會泄左道氣，應該趁而家開始集氣比一個目標大家做準備。

係果日或之前一兩日開始新一輪的遊行或發夢，落維尼面同時等世界更加明白香港的決心

要發夢的義士亦要趁機準備好發夢用的裝備

佢地想拖到我地散水，我地可以做咩？？當然係繼續落佢臉！！G20，必需組織遊行

真
G20左右要有野玩
幫手鏈下雜種個春袋

但前提係 要引出黑警醜惡既一面
要用咩方法 大家都清楚